今年金球 非連加特莫屬

又兩球

勁到痴線

又？

但會員都係垃圾

屌你老母

垃圾連

有個連字都係

連加特同連狗一樣愈屌愈強

你收皮啦屎蓋屌你老母

係嘅話我食粟米食到變做粟米人